點樣令agent變成相熟agent

好多人十年都唔買一次樓，冇乜交易俾個agent賺，來來去去都係叫agent同你一齊去啲放盤望下咁，佢sell你買新盤你又唔啱心水，可以點混熟？

做租租，兩年搬一次屋咪熟

買多幾間就得啦

幫佢開多幾張床單

介紹幾個fd幫襯佢

買多幾層

點解要熟？

點解唔係agent諗點同客熟

AA角度 VS 真客角度

唔熟唔食

有錢自然有人熟